抗爭者必需對元朗事件作出有力回應, 否則日後抗爭路陰影處處

抗爭者必需對元朗事件作出有力回應, 否則日後抗爭路陰影處處
我唔理勇武定和理非，728一定要搞好元朗
恐懼已經漫延，陰影處處，我地今次退縮，恐懼會令成個運動完全終結

-元朗巴絲，請立即出POST，講返元朗鄉黑村的分佈同日常情況，外人真係無呢啲資訊。

-起底組，請立即將鄉黑人士在香港的關聯情況整合，再出POST，抗爭者再組隊去相關地點抗議。你懂的!

政府要玩地下手段，散播恐懼，用恐懼打擊抗爭，我唔信鄉黑係香港無痛點，無恐懼。

今次抗爭者必需掃蕩各條黑村，我重申! 掃蕩各條黑村! 我重申! 係掃蕩!!

最後，因為我昨晚回家後，都低落到極處，如果大家有灰心既，有篇短文想同大家分享，請堅守意志，不要放棄。
邱吉爾的「黑狗」（文：蔡子強） (09:00)
在黑暗中被逼壓得窒息時
睇返一啲偉大前人既經歷見證
知道黑暗可以抵受的，是可戰勝的
不要忘記意志，是勝利的關鍵
“Success is not final, failure is not fatal, it is the courage to continue that counts." - Winston Churchill

推!!

大量三毛想洗淡 警黑聯手打市民既事

今日元朗,同2003年淘大花園一樣

幫 推!!

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

此仇不報，一定後患無窮

外國示威，香港示弱。

push

推！

大家小心,吾普比林鄭成功將一個政治事件轉為民眾打鬥事件,然後派軍警鎮壓

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

「以眼還眼」是上帝通過摩西給古代以色列人的一條法律。耶穌在登山寶訓時也曾提及這條規定。（出埃及記21:24,25；申命記19:21；馬太福音5:38）「以眼還眼」的意思是犯過者所受的刑罰必須與罪行相稱。 *

摩西律法說：「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）這條法律是用來懲罰那些蓄意傷害別人的人。

幫 推!!

[急] UST 南亞仔請廣傳俾你同鄉！

但呢件事唔作出回應, 後果會更差
地下手段既恐懼會籠罩之後所有行動
地下手段會更肆無忌憚

幫 推!!

呢件事唔作出回應, 後果會更差
地下手段既恐懼會籠罩之後所有行動
地下手段會更肆無忌憚

推撚晒上去！

一定要有力回應！如果唔係以後抗爭路會有黑勢力阻擋

一定要入元朗掃蕩！

真心唔報復只會今元朗事件蔓延去到全球

全港

推吖

求下大家要搞得成，大家要鍛練，要勇敢，否則我們永遠都是最低等市民。

幫 推!!

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

幫 推!!

抗爭者必需對元朗事件作出有力回應, 否則日後抗爭路陰影處處